美國有國家公園管理局，香港呢？

香港有冇郊野公園管理局？

算啦，人地體育果班咪仲慘，冇人出聲幫手

有發展局

有行政會議

市政局/區域市政局

漁護署

廢咗好耐

有，郊野公園及海岸公園管理局

新世界發展

仲有誠仔,四叔

香港做第一個corporatocracy幾過癮

有泥頭車倒野，大陸佬劈樹

係

佢由中國佔領香港前坐到佔領二十年

淨係Yosemite 已經兩個曼谷咁大，仲大過香港，無個局難d管得掂